返工驚做下把位

你明知你上司係個閪人
佢大條道理話你無要求過
不斷咁撚鳩你

你點屌都無用架！我叫你去傾又驚比人玩！

又講無用 又乜乜柒柒

一個比班老屎忽圍威喂的人 打完你毒針

等佢走都無咁易啦！

師徒制 出七成自卑撚 兩成傻鳩 一成勁人

有料就唔洗係到R泥比人撚

佢就係睇死你要供樓撚到你咩都無！！